獨遊布吉

布吉邊到骨場最正?

而家仲有冇咁熱鬧?